鍾劍華：中共香港國安法玩出火 歐盟議會要求制裁林鄭等中共官員 中共分化歐美隨時泡湯 「天下圍共」加劇

Timing is everything. 歐盟今次擺迫新任美國總統要抗中共.
對香港新彊問題,和上任政府一樣.
唔係都唔會, 拜登一上台, 歐盟就出制裁港共言論.

鍾劍華：中共香港國安法玩出火 歐盟議會要求制裁林鄭等中共官員
中共分化歐美隨時泡湯 「天下圍共」加劇

林鄭不過係condemn
制裁完咪又係繼續瀨人民幣

Condom

比人研究

睇吓支那登點先啦

講真 支那想分化歐美真係痴心妄想 白人點會同你支那人玩

人地歐美同盟有歷史背景，好似你中國咁冇宗教冇價值觀，為利益可以咩人都唔認咩

信唔撚過德國肥婆

肥婆得番幾個月貨仔， 拜登策略係夾歐盟一齊做鳩中共
唔會似trump 咁戲劇性twitter 外交， 但中共未必會好過左

咪係 仲邪惡過俄佬

侵真係做左好多野令到全世界都硬淨左
冇佢香港已經玩完

呢個dept係開黎做咩
一見到就忍唔住笑

biden做鳩中共=譴責，使敵人內心難受
同埋食trump老本，用佢啲已有制裁措施扮強硬

台灣都係

89 -64同2021年中共同歐美經濟分別:
經濟方面,雖然因64事件受到制裁.
但一來鄧小平本質都係改革派.外國對佢無太大敵意.
二來當年中共技術有限, 基本一架大貨櫃車都要從外國入口.
即是好易在中共搵到生意. 因大量物資同技術要從外國入口.
人工亦平.
之後鄧小平亦無大型既打壓異見分子行動.
只有零星行動, 令歐美好做戲.

相反中美爭霸/貿易戰後. 令本來已經覺得中共生產成本高,同多問題.
加快離開中共.所以就算中美關係轉好.D廠搬走左,亦不會搬回來.
另外中共已經有一定技術.好多野都用回自家生產.
令外商好難再得到生意上利益. 相反仲給中共, 食埋其他國家既國際生意.
其中一個例子就係三星.
再加上習總本質係毛派.根本唔想外資在中共揾錢.
另外不會做戲,在香港問題強硬態度(國安法).
令歐美無灣轉餘地(唔取消國安法,輕判示威者).
對世界敵意亦大. 基本全世界已經對佢有介心.

所以D人話, 外國會好似64後咁.
對中共放寬制裁,中共又再次起飛. 根本痴人說夢話.

我諗最主要係8964時西方國家判斷中共唔會威脅到西方的世界
但而家中共的威脅應該同俄羅斯同級 甚至更緊急